腳底生左好多粒粒

㩒落去又痕又痛 應該有20粒以上 另一隻腳冇 有冇人知咩嚟
[img ]

屌你咩，呢啲就有圖。。。

換咗對拖鞋佢先

想舔

係咪類似水泡咁樣？有冇得focus落粒野到我用iphone影都冇咁朦

屌，隔住個mon都有陣味

叫雞帶套是常識吧

冇啊

濕氣重

唔通形容比你聽咩

已經最高清 太細粒 手機又廢

手足口病？

利申鳩噏

咁點算

丘疹?

google

睇唔清 不過腳底生疣好常見
疣就要電左佢 冷凍/藥水無用

set focus位都唔得?
不過白白地都似疣，疣就要睇專科搞
如果水泡就類固醇

可能係香港腳，睇醫生啦

好撚臭 有病睇醫生啦